{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103559",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울루덴스(Seoul Ludens)"
    },
    "text": "「ソウルルーデンス(Seoul Ludens)\\n\nソウル龍山区梨泰院洞5-12\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:00~02:00、毎月第1月曜日、40席、簡単な食事とコーヒー、ビールまで楽しめる雰囲気のある梨泰院カフェ「ソウルルーデンス」カフェの内部と照明、看板までも手作業でオーナーが直接作ってまるで芸術作品を集めたような空間 直接作った料理の味はもちろん、料理が込められた器一つまで繊細に準備したオーナーの自負心が感じられる。 また、ワインを注ぎながら「ソウルルーデンス」で直接作ったクラッカーとチーズを一緒に提供するが、ハニーレモン味のチーズにクラッカーをつけて食べるとワインがすらすらと進むという。雰囲気を盛り上げたい日、梨泰院カフェ「ソウルルーデンス」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルルーデンスはどこにありますか？",
            "answer": "ソウルルーデンスはソウルの龍山区梨泰院洞5-12にあります。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソウルルーデンスの営業時間は12時から翌朝2時までです。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスは毎月何日目の月曜日がお休みですか？",
            "answer": "ソウルルーデンスは毎月第1月曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスの席数は何席ですか？",
            "answer": "ソウルルーデンスには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ソウルルーデンスでは簡単な食事とコーヒーからビールまで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ソウルルーデンスの内部は手作業で作られた照明や看板まで含め、芸術作品を集めたような空間です。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスのオーナーは料理に自信を持っていますか？",
            "answer": "はい、ソウルルーデンスのオーナーは直接作った料理の味はもちろん、料理が込められた器一つまで繊細に準備しており、自負心を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスではどのような食事とワインの組み合わせがおすすめですか？",
            "answer": "ソウルルーデンスではハニーレモン味のチーズにクラッカーをつけて食べると、ワインがすらすらと進むと言われています。ぜひ試してみてください。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスはどのような日に訪れると雰囲気が盛り上がりますか？",
            "answer": "ソウルルーデンスは雰囲気を盛り上げたい日におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ソウルルーデンスの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "ソウルルーデンスの特徴は、オーナーが直接作った料理の味と、料理が込められた器の繊細さ、手作業で作られた内部の雰囲気などです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 484
    }
}